咁撚熱投你老母咩，拎碌鳩射鳩個太陽好過啦

初選嗰啲全部都係承認中共既走狗嚟，同民建聯一樣

拉

老納已變content farm 最近呢一百個post都50個都reply都冇

衲ＤＥＥ不舉了

條撚樣根本就好低質，係得佢自己以為自己好好笑
現實條撚樣根本就係個失敗者